{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_024019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-12",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "아산문화재야행"
    },
    "text": "牙山文化財夜行 (아산문화재야행)\\n\n忠清南道牙山市外岩民俗道5\\n\n牙山外岩村は中部圏で唯一の民俗村であり、ここで朝鮮時代のソンビ文化や村共同体文化を体験することができます。外岩村は古いチャンスン、森、川辺、野原などが調和して存在し、600年の歴史を守ってきた村です。実際、外岩村自体が国家民俗文化財に指定された生きた文化遺産です。外岩村で選定されたプログラムでは、夜に様々な体験や公演、物語が楽しめます。朝鮮のソンビの息遣いが感じられる民俗村であり、夜になると特別な美しさを放つ外岩村で家族や恋人と一緒に散策しながら、朝鮮の時代へ旅立ちましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "牙山外岩村はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "忠清南道牙山市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "牙山外岩村で何を体験することができますか？",
            "answer": "牙山外岩村では朝鮮時代のソンビ文化や村共同体文化を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "牙山外岩村はどのような自然環境にありますか？",
            "answer": "牙山外岩村は古いチャンスン、森、川辺、野原などが調和して存在しています。"
        },
        {
            "question": "牙山外岩村は何年の歴史を持っていますか？",
            "answer": "牙山外岩村は600年の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "牙山外岩村はどのような特別な美しさを持っていますか？",
            "answer": "夜になると特別な美しさを放つ外岩村です。"
        },
        {
            "question": "牙山外岩村はどのような文化遺産ですか？",
            "answer": "牙山外岩村自体が国家民俗文化財に指定された生きた文化遺産です。"
        },
        {
            "question": "牙山外岩村で何が楽しめますか？",
            "answer": "牙山外岩村で夜に様々な体験や公演、物語が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "朝鮮のソンビの息遣いが感じられる場所はどこですか？",
            "answer": "牙山外岩村で朝鮮のソンビの息遣いが感じられます。"
        },
        {
            "question": "牙山外岩村で家族や恋人と一緒に楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "牙山外岩村で家族や恋人と一緒に散策することが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "牙山外岩村はどのような時代へ旅立つことができますか？",
            "answer": "牙山外岩村で朝鮮の時代へ旅立つことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 358
    }
}